香港暴徒感嘆“已經輸了”：再不上班就沒錢生活了

開始比對家恥笑

香港修例風波已持續數月，暴徒猖狂襲警、縱火。 隨著香港警方執法力度的加強，香港暴亂無論從規模還是人數上均有所減少。 近日，有暴徒在網上發帖稱感到“心灰意冷”，對前途感到迷茫，還有人稱“再不上班就沒錢生活下去了……”

據香港新聞網報導，繼前段時間香港“勇武派”批量宣布退場後，香港的“三罷”行動及遊行集會已明顯變淡。 近日，多名曾參與遊行活動的暴徒在網上發帖詢問“同夥”：“覺不覺得身邊很多人已經開始重新正常生活？”有一位暴徒發帖稱，自己身邊不少人已經陸續開始按部就班地努力上班 ，籌備買房，之前曾出來參與遊行集會的，現在都已經不出來了。 他最後又強調，自己並不是想散播這種“悲觀”情緒，但事實就是如此。

許多人在下面留言表示認同，稱“人確實越來越少了……”。 還有人表示對前途感到迷茫，直言真的“累了”，再不上班就沒錢生活下去了……

港媒表示，通過瀏覽亂港分子們日常用來發起行動的“連登”討論區，可以發現，他們所謂的“行動post”已大大減少，取而代之的大部分都是新聞帖。

港媒稱，自香港新任警務處處長鄧炳強上任以來，香港警隊的執法策略愈見成效，越來越多的暴徒在行動中被香港警方逮捕，暴力“兵源”供血不足，再加上 暴徒內部矛盾不斷，時常上演“狗咬狗一嘴毛”的戲碼，暴徒已元氣大傷。 此外，香港警方執法力度的加強也對暴徒起到了很大的震懾作用。

老實講
唔返工 邊個養

已完

想長期有人助養根本冇可能

唔好理對家o的老作新聞

你信

擺到明人哋寫，又唔係第一日人哋用呢啲招
我哋唔理，咪到人哋”心灰意冷”

要爭氣呀暴徒們。。。
犧牲左嘅手足唔係condom

狗咬狗執鳩毛，

又話有外國黑金?

下，事實黎喎，有咩唔岩，話左你班友頂唔到幾耐，你地養尊處優慣，根本唔似烏克蘭人咁一直活係水深火熱朝不保夕既日子裡。

香港新聞網 係乜鳩野？係咪大陸d內容農場。同日本新聞網一樣。

姐係心灰意冷撚都係對家d人啦
之前先報完捉鬼撚

神犬拉西屢次上演狗咬狗執鳩毛戲碼

推

都有d point, 事實上真係少咗好多人

好事黎，香港人終於有一個平靜既香港

屌你之前又話暴徒有錢收

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

樓上兩隻p牌

邊有輸，依家拗緊睇唔睇黃子華架

終蝈又嬴

點解要share對家故仔 你share左係想達到咩目的？

On9 睇下元旦個人數輸乜9

係對家既滲透同人盯人攪到地區好難有機會開花炸

乜撚比呢啲飛機文動搖到啦獨立思考阿

冇人有興趣睇班藍屍老作新聞

同港人講地一鳩樣

睇埋乜代宗師先啦！

keep住遊行 加 連儂牆就可以，拖死香港經濟

唔係話有$收咩

拉

呢啲post有咩好推

拉 無靜過

樓主呢條傻閪日日發埋啲垃圾新聞po
block得

又話出黎果班人收左錢？

點同班狗收錢犯法冇後果加有政府攬
’暴徒‘食自己咋

point你老母呀p牌仔

心水清

點解會上到熱門

成功上咗熱門最頂喇，可以落返去

攬炒完咪大學生搵唔到工

係連登唔肯承認，講事實就比人block

都有啲point, 家長搵到錢先可以幫仔女

接受現實吧啦

用暴徒字眼 你就知佢係咩立場

冇錢收我唔出呀

當你個post係曲緊鼓勵大家今日出去
想講
抗爭已經融入左我生活

日日睇新聞
睇連登
印文宣
食黃店
買黃色生活用品

完佢老母

wait a min..........

一講暴徒標題巳經可以唔使睇

又一隻

前排就寫收錢做嘢，依家就話冇錢要返工，五毛小粉紅紅媒龍門任擺

吠聲聽下先

香港新聞網? 玩潑水容乜易
每日寫夠你一百次心灰意冷 祈求你地真係心灰意冷

d用字要夾硬用返廣東話口語 睇到好尷尬

而家回氣
但唔代表會輸
推

係少左
你少左良心囉屌你老母五毛狗

係咩?
一堆聯署唔達標喎, 簽個名都懶
班淺黃回復港豬本色

其實佢講既野錯唔哂

正式梗係宣揚對方不利既野
你估人地似你班傻鳩咁
日鳩日話自己就黎輸黎勒索人做你自己想做既野

第一頁果兩隻一毛香討過黎

Source?

唔只兩隻p牌

依家未必係輸贏嘅問題，而係2020年只有更壞（按歷史時空），所以攬炒機會真的大了很多，大家要有心理準備

又話美國俾錢幾萬一個月既
而家又變左冇錢收？

知唔知點解老作呀
早排就話我地收好多錢出黎
而家又話唔翻工無錢生活

人格分裂??! 咁究竟我地有無收錢?
老作新聞都有你呢D傻西撐

大家咁話，事實係咁樣

遊行前夕

我P你老母呀，講事實又聽唔入耳

請善用不推文回覆

唔返工點有資金對抗
共產黨都係資本主義香港做生意

訓醒無一個鐘已經block左十幾隻

做黨報新聞真係好
上下連登望兩望就可以出文收錢

fake news

前半句輸唔輸唔知，後半句係真話
依家7個月，好多人都糧盡要返工， 依家黃色經濟圈未成型，多數都係中小企，請唔返手足。

講真由6月 9號開始不嬲都輸緊架啦但大家唔會放棄，保持住份危機感

Btw 你班仆街入撚左工會未？ 和理非咪再推d 後生仔去受罪啦！！！！

二百萬三罷聯合陣線網頁‼️

♦️想搵返自己果行既工會係網頁search keywords 就得喇🔺

👉🏻網頁

街站可用文宣：

誠招文宣手足幫手整文宣❤️
將你整既作品pm @kwongfukheunggong_hker

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh
———————————
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG
網頁

我都係p牌，可以屌埋我，我都覺靜咗好多。
我係連登一直屌黃圈休息撚，叫大家多d出黎

五毛失敗負面主義

Block

好似大陸人單程證唔做野等政府養咩

係啊 我地就輸喇

垃圾風向po

Block 你老母

拉

block撚咗呢條傻西好耐

黑警暴徒日日都上班啦，仲有OT添。

藍屍樓豬淨係貼負面新聞

請無視

呢條撚樣係失敗撚
況且用埋啲字眼係咩你地你地
根本唔係自己人

如果真係係收咗皮，就唔使出喱啲廢文啦

點會冇錢開飯?
我呢半年遊行賺左美帝幾十億喎
而家移埋民美國
3毛企錯邊就唔好係道葡萄啦

一向返住工，所以我話始終要有人返工捐錢

拉

今日見

咪係，一路話人收咗美國錢出嚟，轉頭又話人唔返工冇錢，班藍絲五毛精神分裂？

生活睇你有咩要求啫
三餐一宿又係生活
大富大貴又係生活

躝啦P牌五毛狗

原來我唔記得不推文
對家已經冇晒橋
大家諗下,根據大公報,做和理非出嚟遊行集會一次都8000蚊,每個月都有最少4次遊行集會。
8000*4=32000
咁都唔夠開飯?
On99

收皮啦柒頭
你老母做雞養大你

玩撚猿.jpg

除左唔岩聽打壓做五毛你重識做乜撚嘢？ 得把死人口。咁叻就俾人拉咗啦，剩係識打飛機。正費柴

出行動po啦

返工有咩問題各有各做

幾時開始連對家老作都信

屌你老母，推垃圾po

上年出盡奶力，回一回氣，等時機

成個po都係共狗，cls

係成個連登都係，得返五毛同基佬

我睇唔到喎

Who cares

從來都冇停過返工
何來再返工

兩個星期前先過百萬人,你老母就少咗人

又話有錢收
而家又報無哂錢
即係無錢收啦 你呃人

垃圾po

收晒皮啦
外國d水喉一早冇晒
蔡英文贏咗之後更加無人會比水
因為無利用價值

蔡英文贏咗之後就無水喉泵比佢哋嚕

帶風向既人愈黎愈多

d 藍絲狗成日話有錢收有樓送
依家又唱無錢風

有樣野係真，手足有好多都有經濟困難，唔該各位家長唔出力都出錢

樓上全部5毛blocked
而家我地系上風
共產黨就泥輸
美軍第7艦隊泥緊, ok?

垃圾作文都要po上黎？

e個真係事實黎 點屌分化五毛都無用
香港人係好無骨氣既人種之一
等同如果個個肯自己罷工 邊洗衝
d人肯自動自覺唔消費比中資賺 紅色經濟自然仆街 可惜去到自身利益前 d人都不了不了

甘你罷左未?🤣

多謝樓主 證明出Post果的係5毛
唔係自己手足
藍絲水平就呃到

好撚多五毛新acc，連仔可唔可以做下野？

又話暴徒有錢收

國家認証的恐怖分子說 : 再沒有人上街, 我們好難呃 OT 啊! 屌

所謂既暴徒開post 咪姐係五毛
藍絲喺人地個台壇開風向post
再喺文匯大公報番

自己開po再抄po出新聞
大佬呀俾晴報用到爛曬啦

連仔唔正視五毛滲透問題
你個台玩唔耐

大家耐性有限
機會俾足

你地話示威有錢收，咁又點會無錢生活呀
夠錢比首期添啦

完左好耐啦
唔返工邊有錢過年

三罷 罷左一星期 但身邊黃果D同事9成無罷

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

係
已經輸了....好慘

垃圾飛機文

終國貿易戰都話自己贏啦

下
下
下